有科學委員會委員唔建議購買科興生物的疫苗，為何777仍要採購

好明顯係擦鞋喇
用來對付唔聽話的香港人

林奠：防疫切忌科學化🙏🏼

利益輸送

你唔打佢贏

你打完無效佢贏

你打完有副作用佢贏

柒婆 : 岩聽就話科學委員會委員建議, 唔岩聽就話按實際情況
總結為 : 按柒婆心意, 話知你死

中學校內考試第一》科學家

連第3期都要推後公佈(要時間改data?)
科興生物的疫苗.....

佢讀社科, 唔係科學家

科學委員會就係林鄭口中既少數別有用心人士

痴撚線買vaccine唔係政治係咩？

柒婆自己做得唔好, 例牌話人地: 污名化、抹黑化

你隻仇女毒撚個個po都宣傳你條濕鳩channel
冇人睇啊
善用起底功能

現實生活邊一樣野唔涉及政治?
成日講唔好政治化, 往往係最政治化果斑人

所謂專家丫嘛

專家也不可信, 更何況柒婆

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

畀兩個有科學根據, 合理推斷大家

1. 支那用滅活疫苗舊式技術, 將已經馴化病毒打入身體,就算唔副作用都可能會造成陽性測試

2. 滅活疫苗技術雖然唔使超低溫冷凍,但係產生抗體數量低過.於新rna技術

諗得太複雜
英國殖民地用英國貨
中國殖民地用中國貨
就係咁簡單

買俾警犬用，非人類用不受此限

打完感染埋愛滋佢贏

大佬呀 人地要臨床測試